自从允许拍照以来，唯一进入客房的非官方人士是洛蒂·杰克逊。 杰瑞·李·刘易斯夫人的离奇神秘之死理查德·本·克莱默| 2014年1月11日|每日野兽 
 与公共卫生领域的著名人士共进一顿意气相投的晚餐。 保罗·法默正在革新医学|特雷西·基德| 2010年5月6日|每日野兽 
 “我知道我必须写一些关于伊夫的东西，因为伊夫是一个著名的神话人物，”Bergé说。 纪念YSL |Robert Murphy | 2010年3月24日|DAILY BEAST 
 “我知道我必须写一些关于伊夫的东西，因为伊夫是一个著名的神话人物，”皮埃尔说Bergé。 纪念YSL |Robert Murphy | 2010年3月24日|DAILY BEAST 
 即使与《皇家赌场》中的角色相比，《量子》中的007基本上也是一个咕哝的太监。 邦德失去勇气了吗? Matthew Oshinsky | 2008年11月3日|DAILY BEAST 
 他也是剧中唯一的人物，专注于自己吸引观众的注意力。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 最后，教堂司库、重要人物麦克纳布执事得到了发言的机会。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 还有宦官，穿黑袍子，还有首席宦官，一个地位很高的重要人物。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 对如此尊贵的人物开这种玩笑是大胆的，但是薇拉毫不犹豫地这样做了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特 
 那个起义军首领正在和一个衣饰华丽的人交谈，弗兰克后来发现那人就是首相。 红年|路易斯·特雷西